林鄭真係做得好好

lam ching 好過之前三個特首

夠膽唔玩煙花已經值得吹奏
仲未計牙爺送大禮 WeChat紅包

中國香港既驕傲 - 林太